TUNS 學護口罩配給問題

NTEC某間內科病房 本身肯返工既同學已經少
病房叫我地多啲幫下手返
啲姑娘RN staff一更派三個
一個比食飯換
一個比放工換
一個就下一更用
如果有明顯污糟就可以再換

我都覺得已經好撚kick 不過算啦咁既時世 HA又廢
問題就黎啦
我地學護 一更只會派一個口罩
食飯唔換
放工都唔換
帶住個污糟到仆街既口罩
一係就自己帶定去換
真係好撚仆街 學護本身保險都唔包
仲要咁樣cut口罩

有無人可以圍下爐 已經唔想返..

唔想返仲返？
仲要本身肯返工既同學已經少
咪一齊罷

又要做雞又要貞節牌坊

口裡說不 身體卻很誠實

返工姐，唔係搵命博，出左事仲要沒保險
就算真係咁有愛心，唔差在等多一兩年，到真係grad左，羅左個牌先做都唔遲啦

利申一月尾開始就已經乜更都沒報

咪鬼返啦，咁危險，入面分分鐘有隱形病人。我一月份開始已經叫tuns唔好返

咪撚返啦得一個口罩頂一日
一係就人工照逗 野就等佢換到口罩比你先做

開名算la

係 睇黎紫昕好熟架步

垃圾，又要做雞又要嘈，你有得揀唔返

有資源都比曬大院啦

同一個ward 口罩配給不一
Tuns嘅命唔係命？
咪撚返啦 條命緊要呀阿妹

rehabs ward 你預左
acute hospital 非isolation ward 都要配口罩，
明白你要屌HA
但係如果真係無gear 唔好做，唔好返tuns 呢d錢唔值得搵

畢左業大把日子做，做到你唔想做啦
每個鐘一百蚊，唔值得你冒險返工
而且有事個陣無人會欣賞你肯返工，只會話你無好好保護自己